# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-17 10:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\opds_catalog\feeds.py:132
#, python-format
msgid "All books by %(author)s"
msgstr "%(author)s"

#: .\opds_catalog\feeds.py:144
msgid "Book doublicates"
msgstr ""

#: .\opds_catalog\feeds.py:165 .\opds_catalog\feeds.py:250
#: .\opds_catalog\feeds.py:252 .\opds_catalog\tests\test_feeds.py:24
msgid "By catalogs"
msgstr "目录"

#: .\opds_catalog\feeds.py:166 .\opds_catalog\tests\test_feeds.py:25
#, python-format
msgid "Catalogs: %(catalogs)s, books: %(books)s."
msgstr "目录： %(catalogs)s, 图书： %(books)s."

#: .\opds_catalog\feeds.py:167
msgid "作者"
msgstr ""

#: .\opds_catalog\feeds.py:168 .\opds_catalog\tests\test_feeds.py:26
#, python-format
msgid "作者: %(authors)s."
msgstr ""

#: .\opds_catalog\feeds.py:169
msgid "标题"
msgstr ""

#: .\opds_catalog\feeds.py:170
#, python-format
msgid "图书: %(books)s."
msgstr ""

#: .\opds_catalog\feeds.py:171
msgid "体裁"
msgstr ""

#: .\opds_catalog\feeds.py:172 .\opds_catalog\tests\test_feeds.py:27
#, python-format
msgid "体裁: %(genres)s."
msgstr ""

#: .\opds_catalog\feeds.py:173
msgid "系列"
msgstr ""

#: .\opds_catalog\feeds.py:174
#, python-format
msgid "系列: %(series)s."
msgstr ""

#: .\opds_catalog\feeds.py:178
#, python-format
msgid "%(username)s Book shelf"
msgstr "%(username)s 书架"

#: .\opds_catalog\feeds.py:179
#, python-format
msgid "%(username)s books readed: %(bookshelf)s."
msgstr "%(username)s books readed: %(bookshelf)s."

#: .\opds_catalog\feeds.py:319 .\opds_catalog\feeds.py:572
#, python-format
msgid "<b>Authors: </b>%(authors)s<br/>"
msgstr "<b>作者: </b>%(authors)s<br/>"

#: .\opds_catalog\feeds.py:320 .\opds_catalog\feeds.py:573
#, python-format
msgid "<b>Genres: </b>%(genres)s<br/>"
msgstr "<b>体裁: </b>%(genres)s<br/>"

#: .\opds_catalog\feeds.py:321 .\opds_catalog\feeds.py:574
#, python-format
msgid "<b>Series: </b>%(series)s<br/>"
msgstr "<b>系列: </b>%(series)s<br/>"

#: .\opds_catalog\feeds.py:322 .\opds_catalog\feeds.py:575
#, python-format
msgid "<b>No in Series: </b>%(ser_no)s<br/>"
msgstr "<b>No in Series: </b>%(ser_no)s<br/>"

#: .\opds_catalog\feeds.py:323 .\opds_catalog\feeds.py:576
#, python-format
msgid ""
"<b>File: </b>%(filename)s<br/><b>File size: </b>%(filesize)s<br/><b>Changes "
"date: </b>%(docdate)s<br/>"
msgstr ""
"<b>文件: </b>%(filename)s<br/><b>文件大小: </b>%(filesize)s<br/><b>修改 "
"日期: </b>%(docdate)s<br/>"

#: .\opds_catalog\feeds.py:357 .\opds_catalog\tests\test_feeds.py:60
msgid "Search by titles"
msgstr "根据标题搜索"

#: .\opds_catalog\feeds.py:357
msgid "Search books by title"
msgstr "根据标题搜索"

#: .\opds_catalog\feeds.py:358
msgid "Search by authors"
msgstr "根据作者搜索"

#: .\opds_catalog\feeds.py:358
msgid "Search authors by name"
msgstr "根据作者名搜索"

#: .\opds_catalog\feeds.py:359
msgid "Search series"
msgstr "根据系列搜索"

#: .\opds_catalog\feeds.py:391
msgid "找到的书"
msgstr ""

#: .\opds_catalog\feeds.py:391
msgid "隐藏重复项"
msgstr ""

#: .\opds_catalog\feeds.py:391
msgid "显示重复项"
msgstr ""

#: .\opds_catalog\feeds.py:577
#, python-format
msgid "<b>Doubles count: </b>%(doubles)s<br/>"
msgstr "<b>重复数: </b>%(doubles)s<br/>"

#: .\opds_catalog\feeds.py:592
msgid "Series by authors select"
msgstr "按作者选择的系列"

#: .\opds_catalog\feeds.py:613
msgid "Books by series"
msgstr "系列"

#: .\opds_catalog\feeds.py:613
msgid "Books by author and series"
msgstr "按照作者与系列"

#: .\opds_catalog\feeds.py:614
msgid "Books outside series"
msgstr "系列之外的书籍"

#: .\opds_catalog\feeds.py:614
msgid "Books by author outside series"
msgstr "作者在此系列以外的书籍"

#: .\opds_catalog\feeds.py:615
msgid "Books by alphabet"
msgstr "字母表"

#: .\opds_catalog\feeds.py:615
msgid "Books by author alphabetical order"
msgstr "按照作者字母顺序"

#: .\opds_catalog\feeds.py:646
msgid "Authors found"
msgstr "找到的作者"

#: .\opds_catalog\feeds.py:699 .\opds_catalog\feeds.py:777
#, python-format
msgid "Books count: %s"
msgstr "图书数： %s"

#: .\opds_catalog\feeds.py:715
msgid "Series found"
msgstr "找到的系列"

#: .\opds_catalog\feeds.py:801
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: .\opds_catalog\feeds.py:813 .\opds_catalog\tests\test_feeds.py:106
#: .\opds_catalog\tests\test_feeds.py:119
#: .\opds_catalog\tests\test_feeds.py:130
msgid "Cyrillic"
msgstr "西里尔语"

#: .\opds_catalog\feeds.py:814 .\opds_catalog\tests\test_feeds.py:107
msgid "Latin"
msgstr "拉丁语"

#: .\opds_catalog\feeds.py:815 .\opds_catalog\tests\test_feeds.py:108
msgid "Digits"
msgstr "数字"

#: .\opds_catalog\feeds.py:816 .\opds_catalog\tests\test_feeds.py:109
msgid "Other symbols"
msgstr "其他字符"

#: .\opds_catalog\feeds.py:817 .\opds_catalog\tests\test_feeds.py:110
msgid "Show all"
msgstr "所有"

#: .\opds_catalog\feeds.py:847
msgid "Select books by substring"
msgstr "通过字符选择"

#: .\opds_catalog\feeds.py:884 .\opds_catalog\feeds.py:1050
#, python-format
msgid "Found: %s books"
msgstr "找到的：%s"

#: .\opds_catalog\feeds.py:905
msgid "Select authors by substring"
msgstr "根据字符选择作者"

#: .\opds_catalog\feeds.py:942
#, python-format
msgid "Found: %s authors"
msgstr "找到的：%s"

#: .\opds_catalog\feeds.py:963
msgid "Select series by substring"
msgstr "根据字符选择系列"

#: .\opds_catalog\feeds.py:1000
#, python-format
msgid "Found: %s series"
msgstr "找到的： %s"

#: .\opds_catalog\feeds.py:1021
#, python-format
msgid "Select genres (%s)"
msgstr "选择体裁 (%s)"

#: .\opds_catalog\feeds.py:1021
msgid "section"
msgstr "章节"

#: .\opds_catalog\feeds.py:1021
msgid "subsection"
msgstr "子章节"

#: .\opds_catalog\management\commands\sopds_telebot.py:53
#, python-format
msgid ""
"Hello %s!\n"
"Unfortunately you do not have access to information. Please contact the bot "
"administrator."
msgstr ""
"你好 %s!\n"
"很不幸，你没有权限访问此信息，请联系管理员。"

#: .\opds_catalog\management\commands\sopds_telebot.py:54
#, python-format
msgid "Denied access for user: %s"
msgstr "拒绝了用户的访问：%s"

#: .\opds_catalog\management\commands\sopds_telebot.py:109
#, python-format
msgid ""
"%(subtitle)s\n"
"Hello %(username)s! To search for a book, enter part of her title or author:"
msgstr ""
"%(subtitle)s\n"
"你好 %(username)s! 你可以输入标题或作者的一部分来找到一本书:"

#: .\opds_catalog\management\commands\sopds_telebot.py:174
#, python-format
msgid "(doubles:%s) "
msgstr "(doubles:%s) "

#: .\opds_catalog\management\commands\sopds_telebot.py:194
msgid "Too short for search, please try again."
msgstr "太短了，请重试"

#: .\opds_catalog\management\commands\sopds_telebot.py:196
#, python-format
msgid "I'm searching for the book: %s"
msgstr "我正在搜索的书：%s"

#: .\opds_catalog\management\commands\sopds_telebot.py:208
msgid "No results were found for your query, please try again."
msgstr "没有找到你要的书，请重试"

#: .\opds_catalog\management\commands\sopds_telebot.py:213
#, python-format
msgid ""
"Found %s books.\n"
"I create list, after a few seconds, select the file to download:"
msgstr ""

#: .\opds_catalog\management\commands\sopds_telebot.py:253
#: .\opds_catalog\management\commands\sopds_telebot.py:291
msgid ""
"The book on the link you specified is not found, try to repeat the book "
"search first."
msgstr ""

#: .\opds_catalog\management\commands\sopds_telebot.py:259
msgid "Annotation:"
msgstr "注释"

#: .\opds_catalog\management\commands\sopds_telebot.py:323
msgid "There was a technical error, please contact the Bot administrator."
msgstr "有一个技术错误，请联系管理员。"

#: .\opds_catalog\sopdscan.py:235
msgid "Unknown author"
msgstr "未知作者"

#: .\opds_catalog\tests\test_feeds.py:78
#, python-format
msgid "All books by %(full_name)s"
msgstr "所有图书 %(full_name)s"
